[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1721)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

快

德甲刷c

又助攻

加柏
緬恩
狼隊
打比

韋根 開左波未
利華屌你老母

玩撚完

屌你拖肥

係個陣10. 5西咸
70分鐘10角 我gel頭

本多終勝

快 奧格 BMG

賀芬10.5大

Support support

修仔goallllllll

莫斯科又準備半大全細

做做洗唔洗補飛

dodo 好波
差狼隊一關

有無尼姆手足
禁定平安鐘先

森林大波

唉算 要輸就輸

又有手足走了

終於換人開
唔記得買PSG 針

白禮開波連c呃左好多人落搭

有冇買修仔

白快d開角球機

賭得就唔好補

一注仔

我就係比佢昆咗

Psg 半大可以嗎

一開波做大個中位數然後停 撚爆你地

愛記快手

跟咗狼隊 就係得狼隊未goal

白禮頓反杯一世球迷

弗賴堡角大伏到

ATV廢到

愛記都唔似主場出擊

快升到1.7

你買左咩 邊場補飛

白記8C

Psg半大針

everton快手啦

因為半一上盤=伏

意外黎

德甲快刷角

雷丁對家又贏

彼德堡快反杯啦屌

狼隊win ok?

智甲4分鐘半大

侯城追和pls

不了

智甲5分鐘半大

車快入啦

樸矛牛津富咸唔入比人入

aik今日咁正氣做咩

想買伊基克 但係一禁落去就截咗

Psg踢緊咩

白禮 追和啦
般尼茅夫頂實

直屌般尼茅夫客勝

白禮無力攻啦 一開波攻太急 依加連角球都無力刷

賀仔刷多兩角

麥巴比真係好勁

正常，睇住賭仔黎食

德甲，利華c遜刷c

半大又針

弗11.5s

唔睇車仔 轉台睇佢了

Cls 奧希秒針

賀仔比多粒

賀仔十分鐘兩角

巴黎半大未

狼堡俾2C試下

西咸場波又刷到6C 比d力繼續

連角 3:1

痴線 5分鐘2-0

狼隊立刻入波

又要蠃波輸盤

慕遜加柏 入多粒

車上盤已死？

狼00
打比11
緬恩11
慕遜11

賭條撚咩

屌佢老母！單刀飛機！

無跟星星

愛華頓快入

!?

尼娒頂撚實90分鐘

白禮頓禁屌唔入

莫拉達呢種垃圾仲有得踢英超

奧格入佢

狼隊中柱

好難賭

奧格大波未

屌你打比做咩失波

Cup乜撚

買大波就細成咁
森林大波

巴黎入未 等你半大

慕遜 入一粒夠啦

車仔啲角都反cup 白禮 垃圾

禁緊平安鐘啦

英超唔撚入波

英超全下盤

賀仔

半大好唔好

你問尼馬包皮啦

白禮頓咁樣禁屌 快入

水晶糕 垃圾

巴黎半大冇了 針了

快刷角啦利華古遜禾夫

奧格求其一隊絕殺比我開2.5b la

慕遜 入多粒

森林大波

其他係咁入
呢場靜到

奧格快大

車做乜撚狂刷角

算9數啦 差3球

車仔即場勝 準備

PSG 半大全大輕鬆輸..

法蘭克福求你絕殺

雲達頂埋佢啦

屌

嘩 贏到4:0 俄假

2:0白

車停角啦屌

垃圾Psg

入多粒啦法蘭雲達

最後一注已針
白禮頓on99

11.5s係到 唸住單邊刷唔到 點估到客隊都幫手

富咸今季洗咁多 正氣少少啦要

森林NBA未

刷c呀垃圾白禮頓

慕遜 絕殺佢

明明咁多埸都唔刷

到底係咪平時大家買開既俄假
唔買就穿盤 買左可能又係贏一粒收工

白禮強隊殺手？

富咸ng輕鬆收錢

修仔12m missed

包皮第一件事 黃牌

雲達同我即入！

屌你咩Psg 半大都冇

富記 不如刷角

慕遜加柏 1:1 完 走盤

英超12M特別難射

法蘭克福 角大

森2:0

紅咗仲刷得

對家NG ready

晶宮快杯

車仔快D刷爆爆埋佢 一路頂好辛苦 冇眼睇

Psg條垃圾 出黎賣笑？

心靈投注 哈德Ng

All in ed 1.74

森林NBA未

西咸入未

打比棍入未

到底睇緊乜 垃圾車入得未

足球過關 2x1
星期六 36
車路士(主) 對 般尼茅夫(客)
角球大細
細[13.5]@1.77
星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[8.5]@1.73

狼隊ng

好. 白禮頓中大波先

法蘭西快絕殺

Psg踢到咁撚樣

絕殺啦屌！

絕殺未

狼隊咩環境

冇啦愛記

唔好比假希望我呀屌 白禮頓

點解無人屌Psg

斷硬 放心

賀芬咸又中角膽

車11.5s 針得？

賀芬3:1 ft

HOF 穿盤

賀正氣

愛記入未

係

雲達

賀仔goal

因為獲獲都蠃波輸盤

屌你老母兩場德甲一齊比人絕殺on99

有冇人入車1.5b

補左少少主fg
00 就玩完

不萊梅全格goooooal

psg入波未

屌賓

角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 36
車路士(主) 對 般尼茅夫(客)
角球大細
細[13.5]@1.52
星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[8.5]@1.87

禁左百幾次先買到

Psg對埋啲不知名球隊都入唔到波

救撚左我個3.5/4b @2.00

比人絕埋

多謝hkjc今日救小弟兩次

車仔搞咩

罰球靚到

屌你 唔撚係半場一粒都無掛 半大針

狼隊入未 屌

買左半大想死

垃圾賓福

狗隊唔會入

車13.5b 白ng

快d刷爆 唔洗頂到臨尾黎爆咁辛苦

痴線 廢閪Psg

俾人禁住屌.. 快D失波先

白1:2

Psg無撚用

車終於入

嘔血 輸半都無
隔離佛賴又比人絕殺埋走都無得走

車goooooal

車1-0

我轟！ 屌你老母！

心肝仔係咁跳

牛津樸矛比多粒一世球迷

快手入2粒

愛記 屌你老母

咁狗隊呢場必0:0

尼姆讓Psg兩球？

屌你垃圾車咩 未買到呀

車呀，差一球呀！！
你未贏架，要拎保險球

呢場我轟贏唔到 我退出了

仆街車仔入波實唔刷角

韋C咸入佢

車仔求你入多球

屌你狼隊空哂唔入

愛華頓入波我即時改名

望車1:0後0角

賓仔plz

唔再po飛！

沖完涼psg都係0:0

super

屌哂

買左Psg半大嘅巴打可以一齊jump了

PSG 半客未

賀仔正氣

廢閪Psg

垃圾車11.5s頂到 今晚唔玩

On9 狼隊0teamwork

想針

出小豆 狗隊等針

再沖就會有2粒

尼姆半場2-0 ok?

Gchi

老虎仔賭神入波未

一樣

是但一隊入都好

Ok

PSG痴線.. 廢到

國米回到上天

智甲半大走寶了

入多球！

車ng

牛律仔對家反cup未

食屎啦成隊

轟快啲刷多幾隻角

般尼茅夫 修仔頂住
白禮頓追和！
屌到好累

吊你愛記快啦

終於中2串1 繼續2串1

愛記咁都入唔到

1.81主勝頂撚住

3垃圾柒頭就有份

白禮會唔會10.5都開唔到

On9 狼隊自己踢下踢下都可以踢出界

賓福入未呀屌你

好廢

新特牛津唔入比人入

屌你老母 巴黎又玩野

白禮頓真係無力了

車仔可以每場65分鐘左右後先買即場 頭65分鐘唔識入波的

今日盤戰績
華拉度列
北海道
阿聯酋
閪花
日本
修仔

勁過Psg psg成隊唔識入波

打比郡立即入球

巴黎咁都1.25w

狼隊比多一角 想訓

尼姆456對垃圾Psg啦

有摸奶=-1

豬腦一入明顯分別

老虎入波先

Dllm
狼隊妹撚到完場

愛華頓有能力秒速追和
但點解要係到妹下妹下

屌你老母咩狼隊 空哂踢唔中個球夾撚實左？

狼隊單刀射唔到波

狼隊比人入啦

摸奶同安=rubbish

PSG 咁既人腳廢成咁..

狼隊魯爾屎撚到

唔睇了 睇撚到我嬲

仆街 咩都買大 咩都開細

車仔快入多兩球

白記勁狗 撚角球都有

狼隊求你入

PSG 奇蹟半大試下

1:0 了開心未

假波 半一上盤

巴黎比多球好唔好

臭系狼狗
跟Dodo3條fg揀1條都揀中狼狗

我買左半大啊

Psg快入多粒

半場 0-2 ok?

入左啦咩?

嘩好好彩 西咸單刀唔入

狼隊入波+2c

仲有10分鐘...大叫

愛記廢撚到

西咸今季洗咁多 踢到咁 學下西鯨啦

巴黎 屌多粒啦

PSG開半客 針
唔記得買
快啲比對家入

吊愛記隊垃圾

又一場心深水盤吊鹽水

針

車仔求求你了

車仔 psg入多粒唔撚該

英超仲有10分鐘完 角細頂得好辛苦

尼姆個平安鐘禁到爆啦

幾多人買左車盤

英超= 細波細角

諗12點俄假算

一多人跟就斷硬了做做

國米轉盤未

Psg半大最後衝剌 唔好比假希望

你話無劇本真係搵鬼信 成個英國一齊停角球

Jump

跟左星蛇注角大 比多粒

牛津新特比多粒啦
4X5差你

Psg 試試0-2半場 ok?

車仔11.5 big 派2個200

幫叫

愛記5.5b 輕鬆cashed

狗隊!!!!

Psg半大已死
屁馬而家先入有撚用咩

Lm

lm

比啲信念

愛華頓5.5B入左5次都買唔 屌你老味狗會

卡斯洛達 標準

狗隊黑名單 以後唔買

未必嘅,試過布魯日同有場葡假最後5分鐘開半大

水記
富含 狼隊-2c

PSG 半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

愛記求下你入啦

半大只需..

巴黎半大易到

0:2psg

成個英超一齊開下盤 on9

要左火車頭

尼姆 0-2 巴黎聖日門

垃撚圾

半大只需....

你屌左佢35分鐘...

Psg!!!!!!

3分鐘

2鐘比左你

屌尼姆針得

宜家呵返

2分鐘

白2-2

法甲得一隊波喳嘛

3mins!

今晚我藍月亮會唔會大炒

白禮頓 頂撚住呀屌你

杯埋佢白禮

賓仔你好快d入波

狼隊頂住唔好輸

會

尼娒開到盤 我今季長追！

2:0！

車2-0

上呀 白禮

白禮頓goal

sun
ben
one more please

等針

屌撚左白禮頓全場

車仔爭你

goal

車仔都開得出

果然係我愛隊 我愛你

英超d 角半7全8

好波屌你老母

仆街 般尼茅夫守唔住

突然間全部咁正氣

收錢

愛華頓開左波未

屌到狼隊入波為止

愛記

買左尼娒盤點補

狼隊入未 絕殺喇屌

唉屌愛華頓

正條撚 成個英國無國球

原來係比膠落地慢

PSG 4C

Psg 客其他

白禮頓全家比狗屌！

入球大細 星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
入球大細
大[2.5]@2.00

角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 36
車路士(主) 對 般尼茅夫(客)
角球大細
細[13.5]@1.52
星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[8.5]@1.87

GEL 得未

果然世一

深水上盤終於開得出
仲要兩場

gchi 包皮都未黎料

白禮頓我屌你老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母

PSG真係好撚恐怖

狼隊on9

我轟入多球！

好正氣喎

睇字都出緊冷汗

好d完啦

比手足屌左 35分鐘先正氣

屌入啦打比郡

愛記全大針

牛津新特比多粒啦
最後一關啊

車仔頂住就夠了

買左尼娒 去jump算 補黎把柒

又可以mark多場半7全8 系列

PSG NG 1.31 收息幾好

垃圾愛

夠啦
開到就得
唔記得買

狼隊又唔入波又唔刷角
Dllm

今日針足1k5

白禮頓上半0:1就刷6個c
屌過多陣0:2都唔撚刷c！

吊愛記

原來狼隊仲係8C.. JUMPED

賓阿賓

刷多兩角啦車仔

最後竟然係水間宮角大到

愛華頓走唔到盤 同我輸左佢

車比多粒

好啊

森林比多粒啦

你老母車仔冰角冰30分鐘

真係好撚on9 成個英國停c 唔撚係講笑

水晶刷你老母咩

打比郡GOALLLLLLLLLLLLL

狼隊俾多C. 唔好搞串個PARTY

打比郡好波

9月第一個騙局

比佢呃晒

水晶宮比都c

等轟刷角真係死 好彩水晶宮救返我條命

下盤唔知爛咗幾多個平安鐘

半7c 開高水12.5b好鬼呀

愛對榜尾都拎唔到3分dlln

屌你老母愛華頓

11.5s頂住

車仔比多3c 屌你

白禮頓刷夠15c我比狗屌呀

哈哈咁易走盤咩
唔係大家都無着數

想死

水晶宮 11c

我愛打比郡 keep住完場唔食羊一個星期先

打比正氣

12c

成個角大業俾你搞ROUND哂啦

屌你愛記輸撚埋佢啦
累死我條3X4

韋C咸絕佢

愛記絕殺未屌

車贏就咪刷

車14角派

me

車比對面入返粒得唔得

唉屌

狼隊

狼！！

westham

我都係

狼隊goal

狼隊！

有種14c 我屌你

西布朗唔入比人入啦

狼!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal!!!!

水晶屌你老母，刷角又唔追和

彼得絕殺未 唔買就半場全大 買就細波輸埋盤

狼 絕殺 我愛狼

我狼！

689

愛記頹撚到

我狼絕殺

愛記輸埋去啦

狼仔勁

狼隊正氣到GOALLLLL

16倍 客win
買唔到屌

dodo

升班狼唔講得笑

狼狗

得巴 Dodo得左啦

有冇人8.幾倍入咗0.5/1b

派我 買左13.5s

中哂?

愛記做緊咩

屌 車差1c

13 個，咁都收到12.5大

得蛇

做做Give me Five

新特撚唔入比人入啦

車狗比多c

2k過關
3k單頭

頭先仲屌緊狼

啱啱車仔11.5b個位巴打係咪派
派我啦 我又第一個留名又幫你嗌

我第2個有冇得派

白記成個下半得1角

般尼茅夫又爆角做乜

12.5 cashed

屌 又話不了

01-09-2018
22:09 下一隊入球 (第1球)
星期六 39
韋斯咸 (主) 對 狼隊 (客)
無入球 @ 9.00 $80

$80.00
屌佢老母

盤6連中，第一次
華拉度列
北海道
阿聯酋
閪花
日本
修仔

得巴回血

德甲羊 英超輸

狼隊8.5B都要輸
71分鐘到尾都冇角.. CLS

Me slwo

愛

我又回歸啦！

我愛dodo!

唉 韋斯咸DLLM

又斷一關 愛

富咸先勁..

車仔比角呀

Same here

茅夫好勁

富咸買左角細

尿

屌 PSG咪撚爆我9.5S啦....

數埋錢先

唔會再咁玩

知錯 軌13c

我了

終於贏 叫左90分鐘狼 好想喊

又係臨尾爆角細 on9

我等到依家

爽

Dodo strong!

屌左出聲

做咩姐你

車仔屌你咩 刷爆左11.5S

13.5b針

就快針

做咩？

DLLM 西咸

成日輸錢郎巴打係咪派

大家車迷派少少黎起機

買咗7.5 b

屌你老母牛津聯打多個都贏唔到
差一關呀仆街
唔入比人入啦

屌你啲角球中間停經咁停，突然爆

一直都入唔到

正

愛華頓開季至今都角細
追左6千

練心成功

西布朗奇蹟大波

叫左車迷買即場主勝好多次了。。你唔係true blue

今日第5注 咁樣爆角細 都話要刷一早刷爆都冇咁嬲 今日唔好同我同路角球了

買左角大果場就停到尾..
正

我

呢隊垃圾波仲買

派？

愛記全隊去死啦

得巴羊大錢
DODO好撚勁

我買大波
唔入比對面入啦

得巴

得蛇我了

得兄，我！了！

活火埋城

華拉度列
北海道
阿聯酋
閪花
日本
修仔
國米

咁撚多事後飛 咩料

屌那星 我差啲爆血管

得仔 我又要！

唔派咪貼出來啦

有冇國米手足

史篤城 好彩入番粒 屌你

得蛇派我

牙得又翻生了

富咸半7魔咒

協力成功

全部輸清

過關衰愛記，不過都回半血復活，繼續追數

得巴一條過關贏我一個月人工

Me

試下跟
希望唔好即刻斷

有無得睇下

佢條過關係咩

咁高人工

富咸個場真心戇鳩
半7全8
下半場完全唔刷
踢假波都唔好咁撚明顯啦
咁又輸1K
完全戇鳩

40k人工
我了

佢貼左上清爐

Wanna die

得仔又反cup馬會

得蛇派我好嗎

4018 01-09-2018
18:55 讓球 星期六 21 FC江原 (主) 對 FC首爾 (客)
客 [0] @ 1.90 $2000

$2,000.00 $2,000.00
4024 01-09-2018
21:23 讓球 星期六 30 奧格斯堡 (主) 對 慕遜加柏 (客)
客 [0] @ 1.93 $2000

$2,000.00 $2,000.00
4030 01-09-2018
21:48 讓球 星期六 39 韋斯咸 (主) 對 狼隊 (客)
客 [0] @ 1.99 $2000

$2,000.00
4031 01-09-2018
21:48 讓球 星期六 43 侯城 (主) 對 打比郡 (客)
客 [0] @ 1.74 $2000

$2,000.00

絕殺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得仔勁野

曼城低水盤

佢過關28k

派我派我

激L死，買極都買唔到

嘩屌牙得我了

28k
也強

求包養

月入唔夠10k...

牙得派我起機OK?

得

找卡數大巴？買左細波波

買D例飛先..
比甲半全大
俄假半和細波

連登仔個個月入50k 我先一半

個個事後

icardi後備，靠p44

我最低工資 求派

國米半客 重心
國米 盤 國米 -1

咁黑

奧雷對家啦

2x1 火車頭x下體會

國米唔轉平半點買得落

個個都贏 擺低我買左psg8.5細 同路自己小心 今日好燈

我全部都事前都比人話事後

半一上盤俾狗屌

求重心

你個名 見到拖肥就憎

半個月-8500

車迷 我轟果然無令大家失望

我愛

今場你唔得

想喊

屌你個閪
英冠3場中曬 無買
英超3場買咗 中一場
英冠 心靈 賓福特 西布朗 錫菲聯
英超 實彈 車路士 愛華頓 水晶宮

想死

賓仔個場打交?13張黃牌

睇到實彈果個

做做 留tg
小小心意 沾到你少少旺氣

屌你個閪 琴晚發夢中左英超半全膽
無買 想死

軌11.5b話派個位巴打係咪派

我地頭兩個留名

想要鏝 拜仁 半大
下體 米禾盤
有無同路？
拜仁諗緊盤定半大

有冇咩信心注
一野大大注落去

唔中戒買馬會

車半大
白禮頓全大
曼城半大

牙得仲夠唔夠膽派

擲公字買單雙啦

最衰dodo條英超多手串埋朗斯gg咗屌

想派比做做

謝謝呀得

派我得唔得 得巴..我比打比絕殺

鏝城雙

買紐卡素 支持下我堅尼地bb先

有冇水呀
比富咸半7全8呃左

標準細波！
半細全細

拜仁半大定盤好呢

Me未？

琴日20000上左70000，今日比日假同英超撚完變37000

The next

國米11.5s

多謝得得！

最後一注
莫斯科火車頭
奧雷布洛

你轟哂落閪鯨咪十四萬囉
100%既波唔買想點

ME NEXT OK?

做做第一大信徒！

how about me

有冇爐想gchi下

唔轟我應該得返2萬

曼城-2根本派錢

暫時淨係GCHI CFU同牙得

Me果個，大少球王

曼城讓2/2.5球點買得落手
雖然找卡數廢都唔係咁讓法呀

01

仲有me,大球王

星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
入球大細
大[3.5/4]@2.05

星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[9.5]@1.95

PSG 開半大咁叻仔. 要買了

英超d角球仲閪撚過日假 日假都係冰幾場
屌你英超成個英國一齊冰

要咗主其他

啱啱入咗角細

你中

美詩妹準到

拜仁半大兩倍幾係咪派錢波

怕下半場出嚟冰角冰走佢9.5

牙得有無水

CLS

連追幾場結果輸曬

上場睇找卡數廢到嘔
預曼炒佢8粒起

曼城轉埋盤

有冇ching知幾時交錢？

想買即刻變-2.5/-3
點買呀大佬

Cls

主其他了 鏝

一陣輸鳩埋

3球先半格

買大波好過買盤啦

鏝主x拜狗客其他
邊有得輸

拜有盤通常伏 小心

呢句真

曼城 兩球半三球
你買埋我嗰份

睇嚟巴打係角細會中

德甲毒瘤 拜仁 多蒙特

曼個其他得7倍

拜仁對史特加都贏唔到兩球？

？

強隊贏硬馬會執左啦 笑

PSG 開始攻未

Jump 同晒路

快啲買啦

今晚玩正氣波

巴黎入多球啦屌你老味

智狗賣料証據

拜仁角大x馬體角大 有冇同路

PSG下半場又妹返半粒鐘先

拜x鏝半大啦

You already la !

拜狗係德甲點玩都第一 撚爆你班賭仔

先記住

巴黎比多5角

唔想連累你
同路左

下體會炒
要真馬好過

中過拜仁角伏不了

下場意甲祖記無C朗 可以ALL IN

鏝10.5角大

史雲斯

gun

曼城買下盤 然後睇直播望下鏝球員d眼神 好撚兇狠就補注客其他

曼城讓唔讓得起吖
對家堅離地

國米打成點

邊隊出名買邊隊

邊有10.5

睇下佢地一字排開果陣個眼神

邊有10.5買

等即場

車仔11.5b個位巴打派未

廢

國米又唔打算贏

搓嚟搓去，但踢得比較似樣

英超今日d角球

又俾PSG 撚狗

火車頭踢成點

係今日d角

早場開始殺狗會:
智大2.5b ✅
颶風盤 ✅
克雷盤 ✅
北海道盤 ✅
北海道入球單 ❌
町田盤 ✅
三箭盤 ✅
閪鯨盤 ✅
緬恩盤🏃‍♂️
慕遜盤🏃‍♂️
狼隊盤✅
打比盤✅
鏝半大
拜仁半大
下體盤
史雲盤

03

psg 0:1

On9球探

psg 0:2

球探痴撚左線

球探傻咗

巴黎完全唔刷角

02

等icardi出黎

支持愛隊馬體會
曼城求奇扑個半大落去算

星星買咩

PSG..讓完一粒.. 可以開始踢啦唔該

12?

屌你老母咩 巴黎 唔入波仲失波

1:4？

尼姆GGGGOOOOOAALLLLLL

今晚成日都話倍率已變，十幾次都係咁，究竟邊到變？

買巴黎盤都ON9

巴黎忽然1:4

我唔敢信球探

pag 1:2

真1:2

PSG 2:1

尼姆世界波

快3.5b

真 係咁傳送都未被接納

對唔住呀 我本身都有心水係朗斯盤同fg 點知一開波rc...

堅尼地!!

狗會曼城仲有-2買，仲唔掃貨?

國米角點睇

更新完就係咁

防衛者fg

馬會開盤比皇疤拜鈀好似都輸多嬴少

11.5s 串埋 psg 9.5s

貝爾好波

其實係唔比你贏姐 呢度位位師兄都試過 轉頭就會話比你聽暫停投注

博洛幾吓熱血救角，唔跟劇本進行

2.5/3

曼城嬴到10粒以上我派間馬會比頭5個留名

巴黎快啲入多兩球啦屌

PSG呢隊野唔屌唔得

唔關你事 同路覺得穩和先串埋 奶嘢唔中都冇計只怪自己手多

逆思考先
曼城1.5半細 x 拜仁1.5半細

巴黎條傻鳩 後面傳失 食屎狗

比甲半大未

巴黎5角

想入爐屠狗會

求psg 1-2到完場大家開心

PSG玩到幾時. 攻啦你老母

巴黎個場主隊死都唔肯刷角

一定半細

尼姆12m

無人開心啊

尼老姆

國米快嬴波啦

買皇疤都唔買拜鈀 法甲德甲任鳩佢地玩

抵死啦 PSG

psg 22

PSG真係充滿驚喜

尼姆好波

尼姆 cup佢老母 3:2 4:2

PSG

好.. 開個3.5B打個和先. 傻尻PSG

Psg又撚賭仔

Psg客勝 gogo

0:2果陣追和cup幾倍？

等呢隊閪波仆街死
成撚日玩波

BOMB

靠馬體拜仁了

Psg即場客勝又收息

角大得

3:2 300
4:2 1000

Psg一陣咪又係贏
贏波輸盤睇到悶

25倍
CUP好似60

3.5b casheddddddd

咁高咩

比甲頂撚住個半細

呢d劇本睇到悶

2-2仲開心

頭先好似有個巴打話巴黎fg1.2x派錢長追
希望佢無事

勇士

JJ插沙求曼城link 睇開果條好疾

PSG下半場真係唔知做乜撚

PSG 正

唔係呀 娛樂性豐富

主勝有10倍 唔買等幾時

1.92 好抵玩

反撚埋佢喇

睇PSG 幾醒神

開到真係抵你贏

屌今年曼城真係好撚勁

巴黎冇角大就快啲cup

追和班友仲笑笑口

國米仲唔撚入波
今日追d熱門半場死撚哂

原如掃哂客win既膽

曼城角大嗎

比甲頂撚實！

曼城惡撚到

屌你咩史雲斯

屌你老母一開波紅牌

雞湯紅

巴黎角大未

屌你老母卡斯洛達

1角不刷又贏返. 屌你

2:3

Psg客勝易到。。

雞湯開波拎紅 笑左

PSG又入

閪波巴黎2:3

Psg 反cup

2-3

主其他gel

都係唔gel住

屌又買唔到psg下球...

巴黎屌多兩粒啦

屌買唔撚切PSG

保方屌鳩佢地用腦踢波

巴黎角大

1:0

曼1-0

國米班撚屌係後場猜乜尻

包皮

曼10

goal mc

屌曼城有冇咁勁...
250都入波

真係要炒人

鏝Goal

mbappe勁到

咁低水唔好玩啦...

250

屌你尼姆頂住個下盤啦

psg封撚完未
買連續買左幾分鐘

佢真係痴撚線

PSG快開上盤

8.5大可入手了

尼姆俾哂個波你又唔刷角..

比甲比多粒?

皇者鏝

岩岩客WIN 1.9X

真係好勁 除咗有時插水

如果馬會即場有亞盤就好

買了嗎

2倍幾喎岩岩

d強隊果場玩唔玩野真係開波睇live 望佢地一字排開果陣睇得出
果幾條nigger d眼神兇痕到

過兩倍了

卡斯1-1

屌曼城對唔住
唔踢啦唔踢啦....

呢個post會沉....

agger，真係有樣睇

俄超半大

曼城個場冇人屌角

半5全5... 今日不賭角大了

堅離地正選你仲買找卡數
等睇456-0

痴撚線無迪布尼都踢到咁...

找卡數降班膽

主客和 星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
主客和
客@1.91

角球大細 星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[7.5]@2.07

輸死.

火車頭都半大 比甲係到做緊乜

我想比多次機會佢

屌，買左細咁快入

比甲聽話半細

國米10.5s係咪針得

堅離地呢條垃圾 有佢都唔會買找卡數

找卡數盤必勝

國米買角細

巴黎求你刷c

好撚靈架 拜狗我平時見梅拿同洛賓開波前笑笑口咁我都補注對家fg

卡斯洛達cup佢

買完先記得佢叫角製米蘭

找卡數波皮都掂唔到

比甲秒入完打邊爐？

鏝咁快1:0 半細要針了

今日呢？

今年下體刷角

PSG 痴撚線波 唔敢掂了

岩呀 頂撚住

屌，找卡數頂住呀

PSG冇角

DODO 中到啪啪聲

有無國米fg既同路人一齊上船

馬體又刷角

尼姆唔刷角都係降班啦

前面每一場都搵到撚賭仔既方法....

國米究竟點讓半一

PSG走盤plzzz

好撚鐘意CUP

想入爐

比甲半細 cashed

得巴買第六球主

拜狗半大針到實一實

無icardi
點羊

都好過d 0-0垃圾波啦 浪費人生90分鍾

博冷吖麻

巴黎真係狗黎

PSG刷c未

Fs巴買左乜

當練波
開波先蠃
蠃=練防守
守到輸=練返進攻

PSG 4連C做尼馬FANS

拜仁馬體0射撚賭仔

客其他針

成個下半場任對面攻. 練防守屌佢老味

都好似好耐未見過佢...

我印象中哥迪奧拿果場著西裝好似曼城都會仆街
可能記錯

馬體會又妹

佢岩岩上過黎 放低左角球水

Psg 1 more plz

琴晚佢條5皮野過關差d

Please

PSG 比多幾C

星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
讓球
客[-2]@1.98

足球過關 2x1
星期六 36
車路士(主) 對 般尼茅夫(客)
角球大細
細[13.5]@1.52
星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[8.5]@1.87

星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[9.5]@1.95

星期六 67
尼姆(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[7.5]@2.07

PSG

下體會入未

巴黎仲有1球

已經睇穿左佢撚賭仔既手法 唔會再中計

國米半和cashed

閪波之霸